Belépés

---

Belépés

---

**Mint egy** regisztrált, belépés előtti felhasználó
**Amikor** helyesen beírtam a saját email vagy felhasználónév és jelszó párosomat
**Akkor** a státuszom belépettre változik

---

prioritás:
